Клиент серверная версия игры "жизнь"
====================

Перед запуском в IJ необходимо:

1. Установить Lombok Plugin 

2. В настройках поставить галочку на enable annotation processing


Запуск:

- Запустить LifeApplication


По-умолчанию приложение доступно по адресу localhost:8888/life 